Day 1到而家仍然充滿熱誠既工作

有無巴絲返緊一份
由Day 1到而家仍然令你充滿拼勁同熱誠既工

有既 請分享下係邊個行業同
份工有邊樣野令到你繼續有火有熱誠

已經辭左職成年，但係重記得last day我重係好俾心機做緊剩低嘅嘢，係電視台到做後期
邊度同部門唔講鳥，個圈子好細同自爆無分別

仲做緊呢行？

未係，而家為再投身呢行做準備，再講就自爆了

有 入朋友公司做野最有熱誠

好難, 因為人工通常都追唔上

除非屋企好有錢啦

亞視

冇人想知你現實係乜水

劉德華咩你 講到個個識你咁

So 9 sad but true

可能巴打果行行頭窄啫
行內人認得佢